屌哂你地老母，財經台麵咪媽係唔係五毛來！成日開埋啲膠 post 阻住時事台 post 上熱門！

係咪光復左香港 五大訴求達到左啦？
點解成日入財經台啲 post 炒股？
如果呢個post上唔到熱門 冇哂行動post 我正式宣布呢個運動真係玩完 連登已死
連我個淺藍老母都問啲暴徒係咪搞完事 外國戰線著哂火咁大粒核彈都冇人理既？

唔可以當手足係condom？
我哋揸住佢個春袋 呢粒
會令到中共好驚 手足就嚟贏 千祈唔可以中五毛分化撚嘅計 推走熱門行動Post 唔係我哋就嚟輸

五大訴求 缺一不可 煲底見！

善用起底功能勿回

你都戇鳩

跟佢對家 賺完快d走先係脫離中共最安全同快捷嘅方法
你應該都要試下買佢對家 包你試完一次會樂而忘返

你all in 副身家跟媽咪麵買就知佢係咪五毛

On9

on9

不如去埋成人台屌波友
生勾勾